# Прокси - тестовое задание

Данный код демонстрирует очень просто прокси сервер для обхода запрета на кроссдоменные запросы 

# Установка

1. git clone https://gitlab.com/narozhin/proxy.git
2. cd proxy
3. npm i
4. npm start

# Просмотр
Сервер стартует на порту 8080
Просмотр: http://localhost:8080

# Ошибки
В приложении могут быть ошибки, буду рад замечаниям и предложениям.